真心各5各得連登會然濛妖（又名濛犬/ 濛狗/ 濛雞）好可愛

佢真係好攪笑
7分假膠3分認真

各

國

以上兩位members 請準備老母

覺得自己係淫底女仔

濛妖

好核突呀人妖

肩囝 好耐冇見 好嗎

禾刀國

屌佢老濛

ho ho ball

衰仔

濛B淫底

要潛水呀

咪撚嘈啦

y ar

畀人恰